超盈過大禮,網民:似入殮

太俗

成隻豬咁